當年轟動國際「13歲爸爸」現在已18歲

他心碎說出中計的陰謀讓大家對女方超心寒！

幾年前，英國男孩Alfie登上了各大媒體的頭條，大家給他的稱號是「英國最年輕的爸爸」。那一年，他剛剛13歲。至今提起那段往事，Alfie都覺得難以啟齒，那是他童年時期的一場夢魘。

女人都是雞

痴撚線

比咸濕伯父搞完就屈人

所以你仲係青頭人地11歲已經唔係

可唔可以唔好share content farm

我今年30 仲係青頭
想針了

條女十五但成個呀婆咁

所以比中坑睇中

之後firm左個B唔係佢啦
條女公廁

俾我13歲食呢條女真係童年陰影
中學D數條條都計童年陰影面積

哇屌
條女

屌你童年陰影面積

gap仔睇埋啲content farm

咁啱睇到